「正視聽」經過今日之後香港已經成為國製金融中心

今日下晝警方用出嚟話人哋洗黑錢
跟住發覺唔對路 然後夜晚就縮
咁撚兒戲嘅
從今以後 唔好叫國際金融中心

叫國製金融中心啦

唔單止法治係笑話
已經連金融系統都係

中國製金融中心

笑撚死我

全民撳錢走啦

今日下晝警方用出嚟話人哋洗黑錢
跟住發覺唔對路 然後夜晚就縮
咁撚兒戲嘅

連邊個落命令都未知呀

任何野成為國產都會變得兒戲

藍絲要食樹皮先識反坑

韭菜是不會反抗的

那我認為呢個劇本就咁嘅

首先班差佬戇鳩鳩 睇到新聞
呢就申請法庭凍結許智峯戶口
然後梗係搵個紅官

咁話明紅官只要政治正確就批㗎啦
咁批咗落銀行咪做嘢囉

最後新聞報道完出嚟之後
呢成班有錢佬就走去嘈
之後政府咪縮囉

真係而家香港制度崩壞到十足十
切爾諾貝利爾
一層壓一層差啲成大錯

真係好撚柒

呢個名好貼切

話封就封話解就解 哩D咪power囉

凍結中心
好似天氣咁凍

金熔中心

同上海冇分別lu

大家都是國製金融中心 不用分那麼細

提醒香港人，財不可留港

其實中銀同恆生有冇解到？

国制金熔中心

共產國際 金融中心

呢個正 有冇巴打熟殘體字可唔可以全部殘體

其實啲戶口喺香港就已經唔安全㗎啦

儲蓄戶口大家都應該開返個離岸啦

只要中國有份出現，你就知道，這個事情必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

外國班資本咪又繼續係呢度賺中國錢你覺得佢會撤資咩？

邊個落柯打已經唔重要
重要係大貓毫無專業保障客戶存款

上海終於超過香港

呢個名唔錯

咁風險大左自己諗啦

都無阻國製金融中心嘅美譽

仲有恒生同中銀啊

其實你睇吓
上海仔 可以保釋
香港仔 唔可以
就知神早就超越咗啦

香港政府機構真係一個笑話

都可以 笑撚死我

我覺得距離美元脫鈎不遠了

撤資保平安

開個離岸證券投資戶口 入tsla肥肥
又安全又賺錢

即時走資

其實醒嘅就晨早已經準備好晒啦
好似半年前已經有人係咁喺度叫人開離岸戶口用美金

10/10

我都諗起呢句

1212 幾時到隻手呀 小兒麻痹呀

Whatsapp group D港豬親戚開始驚抄家
傾緊點樣走資

再嘈凍結你九族戶口

老實講要走就快
如果唔係到時佢又唔知做啲咩兌換管制
好似大陸咁呀

佢已經係全部殘體

其實佢哋係咪真係唔使交代嘅呢
解凍返咪當冇事
咁撚兒戲

公司出糧 當洗黑錢

Ohhhh 唔該巴打

我頭先老竇就係咁樣講

琴日已經係英美twitter洗爆啦
依家仲要縮9埋

今日鄧炳強段聲明啊快啲幫佢上國際
柒撚到應左喺度

如果有法院禁制令，晨早攞左出黎講，賴左去法院啦，就係無丫嘛，邊有一，兩日咁快批到出黎呀

香港金融中心地位係由支那賦予
唔係國製係咩

嘩咁如果冇法院禁制令
即係話係啲銀行自己做嘢喎

咁樣仲大鑊

大陸D貪官仲驚過你

又係基本法腐乳

成件事係結構性咁柒

唔敢放錢響銀行啦

国產的會爆炸
香港就快爆
支那幾時爆呀

即係警察可以直接落order叫人凍結某個人嘅戶口喎

係on9
不過合理

我都覺今日湯11出嚟講嘢可能係代表左果一班貪官

呢個政府做事就係戇鳩先合理呀

下？過左呢兩年，仲要同你班垃圾交代？
無洗頭艇佢返黎算係咁

可以秒凍左你D錢先, 同支那一9樣

中国製金融

曲奇餅罐酒難
傳統智慧

以後中環嗰班大陸哩可以叫做
中國制金融才俊

推

國製金融中心，笑話

即刻搬棺材本去日落國先

諗埋個英文先啦

拋磚
International Financial Center -> Inhouse Fake Center

IFC都係

要走資了 冇曬信心

Internal Finance Centre

配合返內循環呢個主旋律

開返個巴克萊銀行戶口先

今日啲新聞真係好撚兒戲

好似未

而家港豬連錢都要連坐法，攪到大姨媽都鳩縮

放得喺中銀預咗冇
大貓仲可能會受下英國壓力

共你個產

淆底了

縮到咁 解釋下啦 吊
國安法 萬能key

唔知邱局長會唔會出嚟譴責
We made in hk

國製金融中心

唔知仲有冇記者可以追問
佢今次連國安法都冇用到
直接凍結左喎

可能係下便啲人懶醒

酒呀.jpg

理撚得佢

走啊

警察唔會有錯的

SCMP：中環普通話人有意組新政黨，參選立法會

之後仲有
國制金融才俊

梗係 人哋當交保護費

笑撚死我
淆

拎錢啦 無財產權嫁啦

中國金融不存在系統性風險
因為中國金融沒有系統可言

- 馬雲

攬炒又邁進一大步
多謝黑警

國安金融中心

炳強仲要度撚咗成日嗰個故仔
今日下午度撚到人哋洗黑錢啦

之後原來人哋喺律師行戶口收捐款
查嗰個仲要係一窮二白嘅許智峯

冇晒證據之下 唯有縮

真係柒到極致喎

佢當佢平時開File嗰啲作故仔嗰啲差佬

如果未有外資 擺住非中資都好

5號個鑽石能量底可摸以鑽深啲？

作故仔點解唔搵李大導

想將公私合營上海同文革搬落黎

又唔想玩玉唯一既金蛋 可惜外資都係信唔過土匪

亂咁黎到負誠信

呢兩日離岸肯定走脂左好多億

春袋

講攬炒 popo世一

攬炒完集會自由
再攬炒法治
再攬炒金融

好撚高質

方向正確

星期一 又可以探一探個底

撚係中國製造呀
英國佬造架

中國控制金融中心咋

美國都未出手，黑警已經行先一步

無論黑警有冇跳過法庭
佢咁樣去凍結戶口 真心冇腦

真係好撚搞笑，黑警出撚左聲明
點知唔夠一陣就俾人篤爆

次撚次港共幫手加速

好名

今次可能又係你李大導既作品呢
不過主演嘅一定係鄧炳強

攪炒金融正中香港人要害

佢咁樣自炒
比幾多錢PR公司都冇撚用

你睇吓成個Post都冇五毛入過嚟
就知道啲PR 同5毛bug撚左

係喎，平時好撚多5毛
柒到兜唔撚到，要冷處理

跟住啲銀行就話我都跟法規
即係唔係法庭就係差佬order啦

依家可能三放喺度會談緊睇吓邊個食

仲寫緊稿呀 等陣先得唔得

好撚奇怪 竟然可以正常討論

驚講多錯多呀～
大佬點叫PR跟啫

快啲啦 好想知之後個劇情

劇本：國制金融風雲

就算冇辦法搬哂全副身家去離岸戶口, 每人先搬住10萬走ok? 200萬人一齊咁做, 香港就會冇咗2000億, 加上班有錢佬一定驚撚過我地一百倍, 唔可能唔搵門路保身家...

藍屍去到餓死嗰日都唔撚會識反抗

連啲老嘢都驚到仆街

搬咗成年

一封一個又即刻報畀蘋果知, 報畀外國知.

仲留錢係香港等於送錢比中共

利申，走哂95% 財產，準備移民

諗諗吓誠哥 真係幾撚醒
見林鄭上場急急腳已經走

好撚兒戲啊 香港黑警

Good job

但係我覺得有啲手足人走唔到都可以走咗錢先
要三軍未動糧草先行吸收許智峯嘅教訓

每次啲劇本都係咁撚樣

自己用谷歌翻译好难？

人地國家玩連坐就好笑

有巴打答咗啦

美國已經阻共產黨黨員入境啦

咁都食到字

都未夠

人走唔到 錢走到已經夠
你咪繼續捉哂啲人囉 但係啲錢點都係永遠脫離港支金融體系
捉咗啲人掉落海變浮屍 佢地都拎唔返舊錢
射落海都唔好送子彈佢地用
講咗攬炒成年幾你估流ga?

邊賺邊搬錢，香港理論上係無貨幣管制
不過依家係國製金熔中心就
今日唔知聽日事

其實都係要等人哋個總統坐穩咗先可以開始制定點樣去游說嘅策略

至少學上面為巴打走咗95%
留5%生活＄

其實如果佢地仔女既資產出唔到去第個國家/入唔到其他國家就真係...

依家主戰場應該係英國 大家等吓啦

佢地會屌我地做咩搞亂環境搞到要食樹皮

D錢流失得太急佢就自然變大陸㗎啦

到時班韮菜 會叫 #我們都是馬雲

冇晒反對派冇晒示威啦仲有咩賴

wow

其實都係popo 做攬炒先鋒

係国製唔係國製

國制 先啱

走呀走呀

pish

晨早流流就出黎搞笑?

像馬戲團

唔該有新聞講過有批禁制令
應該係獅子自把自為 或者係狗同銀行夾埋咁做

如果係警察夾埋銀行一齊做完全冇經過法庭咁就真係金融系統崩潰啦

雖然軍政府都唔係咩新鮮事 但有證據比大家睇到都係一件好事

業餘，不專業

或者叫intra-national financial centre

屋企兩老藍到黑 佢地仲話咩到冇做過怕咩俾人凍結 銀行點會無啦啦搞自己戶口

Made in CCP

呢個正

㩒錯負評

講得啱！推！

全世界有幾個金融中心吖 個個都伋住個trend架啦
依家好似睇住個智將 係道碌地沙咁

串鳩佢啦
就係佢哋嗰代咩都冇做過
所以香港咪搞成咁囉

全世界睇佢柒
咁撚兒戲

可以出logo

新彊人都係咩都無做過就入左集中營坐以年計既監
第時咩都無做過就俾共產黨搞
記得保持番咁正面既心態

韮菜的自我修養

行得正企得正，怕咩比明日大愚倒晒幾千億儲備養老金

陳同佳整冧一個國際金融中心

再建立一個国制金融中心～
推倒重來～陳同佳簡直係蚛蝈偉人

佢都係導火線啫
本身裏面已經爛晒㗎啦

真係唔洗多
一個陳同佳就夠比全世界知有今時今日嘅香港有幾咁荒謬

人治》》法治

反正無後果

国製共產中心

法治笑話嚟㗎唔好再講
我會忍唔住笑

有時啲後果呢唔係即時反映到嘅

做生意嘅嘢信用冇咗就冇咗㗎啦

共產国制

星期六出手, 星期日彈弓手

明知係出動國家機器
始終幕後條友唔少野
星期日可以搵到跨部門, 跨機構
香港公務員幾時轉左返24shift

G持

講起佳哥，佢老母戰神潘太摺埋左好耐冇出黎

完全係人治, 仲信香港有法治真係未瞓醒

班金融佬呃左全世界幾多年

簡直係共產
隨時可以去攪人地私人財產

係無證據, 情理情況下
唔使法庭等命令
行政機關任意妄為

等9點鐘全港市民排隊攞錢嘅壯觀場面

黑警同保安局班契弟讀得書少，唔明金融體系嘅運作

希望d公公婆婆都識開離岸戶口啦

上次我去匯豐撳美金，隔離阿婆係premier 仲喺咁做定期...

藍屍緊係睇唔到呢d新聞同佢講又會話假新聞

咁全港業主係咪應該賣晒的樓, 套現後再轉走晒啲錢?

好想知邊個天才主導呢件事

已轉離岸

搞到咁
作為藍絲應該點行
1. 同錢過唔去
2. 走資唔夠藍